連仔：其實可以Block內地Ip

唔好比內地Ip留言，回應，同正負評啦。

pish

無乜用，佢地翻牆用外國IP 唔難

自推十連

推推

vpn

你知道本來連登就已經被GFW封鎖吧?

連仔主動block vpn?

內乜撚野地呀
中國呀

無，兩登都無

我覺得大陸可能解左鎖比一d人洗版

冇乜用……唔好推啦

佢哋本身唔係要用VPN㗎咩
咁樣已經係外國ip?

sor, 大陸

聽講vpn系使用同一個IP,Set重覆IP就Block 咪得囉
如果佢地爲左維穩買電話卡 睇下佢系咪錢多 供貨又夠？

用得vpn上黎又點會係支那ip

中乜撚野國呀
支那呀

推，ban Ip

唔好咁講，某啲係翻牆熱門IP，例如Amazon AWS等出租server就有大量支那畜響嗰啲地方捐出嚟。

咁普通人喺公司都block鳩埋? 我相信大部份公司都唔只一個人有用公司電腦上連登

我找過大陸的朋友試過,唔開vpn上唔到

咪on9啦，鎖左架

利申我係大陸

去站務台開啦 呢D邊忽算時事呀?

唔用vpn都系獨立ip架

仲未俾中共block咩

無block

Block左

大陸好難有香港isp email 除非nds

你係咪搞緊笑

你唔好係大陸渣住張香港卡先得架...

支拿人幾乎攞唔倒isp電郵，但係國家支持下的五毛要攞的話一定攞倒。既然isp都搞得掂，你覺得小小的ip地址好難

On9無藥醫我係大陸住左幾個月 無你老母咩

新人有P牌
佢哋可以有FV牌啫

佢地有VPN架喇
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

其實唔block先最好， 五毛系國家機器一部分去要上高登連登總有方法， 反而依家平民都可以上 畀佢哋睇下更好

大陸人可以上連登嫁！！！！！block ip, 不要比佢地話事，比佢地彈出彈入，唔好理佢有無block, 我地block左先啦

vpn、shadowsock係上面已經大眾普及嘅工具

你知唔知上到既一係就香港卡用漫游，一係就vpn

用VPN點會係支那IP

有無留意twitter單嘢

其實可以block埋vpn

非本地show國旗

推

支那, 大陸

由鳩佢地翻牆啦

自己理性分析

香港人唔係被大陸仔洗返腦轉頭呀

If connection time >50%from mainland ip 直接dele account pls

喱個掂！

智者

做左好過無做, 依家傳緊廣東省開閘放狗, 起碼BLOCK左呢批先

唔係大陸，係支那

內地你老母臭閪

不如好似PTT咁show返發帖果個人IP位置來自邊到

PTT整完之後係少左好多五毛,
雖然後尾有部分轉用台灣IP扮野, 但係鄉民都捉到果批人, 因為佢地IP成日跳黎跳去跳左幾百個組合

中咩國阿 支那阿

BLOCK左的話..有時人地想睇真相都未必睇到..
同鬼一樣....無可能捉得到..做好自己算吧啦

無用
用 VPN 翻牆一係香港 IP, 一係外國 IP
仲易帶風向

大陸IP本來就冇得上連登
上得連登都一定係翻牆架喎

block la

G持G持

肯定有
我試過唔得

依個ok 手足去站務台開post

掂呀，推

如果國家開比佢地呢

支持show國家

又好似2ch咁 封某d 可疑ip囉

post 入去站務台？正喎

呢個好呀

佢地本身都係用vpn上...

智者！

唔識用標點？

國家使乜突別開
呢度唔係Facebook Twitter
拎得大學Email同ISP嘅支人
一定有其他方法access

如果實行上唔難既建議都可以做
阻得一隻得一隻

大陸人都識VPN....

up

防火牆

bandwagon,digital ocean, ali yun，google gcp

你睇下啲支那人教人起vpn server 都係用上面嗰堆vps 多

依家啲五毛識翻牆喇
連登應該識上架喇
所以麻煩你啦連仔

Block左佢地我地咪少左個機會幫手焚燒維穩費

推推推

封左

邊間公司咁土豪每個員工都派個公海ip

支持block 佢地IP

要好似P牌咁標籤大陸IP仲好

Block vpn IP ar

ip 係浮動的，你只要再連過internet 電信商就會再派一個新既比你
當有攻擊就block 係永世都block 唔完
一般就係做分水，將攻擊ip 般去另外一個fack server，保持網話正常

留言方面各大平台都保持言論自由的宗旨，如果連仔想搞，可以學美國以fack news 之名去處理

ssr,v2ray,brook

大陸唔係ban 左連燈咩?

學下Twitter喇

或者好似netflix 咁block 各大vps ip?

好熟啊？大陸
一係叫中國
一係叫支那
自己揀一個

咁用完vpn咪一樣冇用

Agree

支持，block埋vpn

push\

Vpn ip block唔block到

Block黎做乜鳩
大陸都去唔到連登

我長期都用vpn上網
因為唔想比isp知我做緊咩
Block vpn即係玩我者
最多show人用vpn出post
唔好block啦好嘛

外國巴好唔安全喎咁
好似攬炒巴佢地咁
仲有老豆搵仔

無用, 因為大部份係海外既中國人都係支持中共既, 你睇下佢地留言, 跟大陸既無分別

又係 再諗

中共都block左啦

贊同

block左...

學Twitter la,政府資助打手唔叫言論

係wooo 唔得唔得

一係淨標終國旗
俾佢地護旗

增加佢地成本 點解唔做？？？

叫中國啦 最好

推呢個

你知唔知冒號係點用？

大陸嘅標中国国旗
外國嘅標其他注明

起碼block左小部份有特權唔使用vpn上連登既大陸五毛係好事，大陸用vpn既上連登，都有香港人

Push

Lihkg should delete all the threads about the big breast policewoman

because I have difficulties to locate the threads about 824 and 825 marches. So I put this message at here:

I have seen a lot of posters about 825 Tsuen Wan, Kwai Tsing march in several other districts.

But I have not seen the posters about 824 Kung Tong march in other districts.

之前我用大陸wifi都上到，而家唔知

要block實block到格...

伸利公司個as被block左

block vpn啦！

中國、支那
得兩個名
大陸？歐亞大陸？北美大陸？南美大陸？非洲大陸？大洋洲大陸？

你可以叫支那/中國
（大陸我都麻麻地）

內地？ 不了

效果不大
要知道需要翻牆先上到連登嘅大陸ip，一定係平民

而主攻香港的中國網軍係base in Hong Kong
喺香港寫字樓租個大單位
搵人日以繼夜夜以繼日咁出post/留cm
因為本身就係香港ip，block唔到

唔好問我點解知 我畀唔到FC大家

黑警捉人IP都唔使check

ppp

內地都係用vpn先上到嚟

內咩地
蝗國呀

中共！ 大陸！
乜撚野中國

加埋p牌先show?

冇咩作用，唔建議咁做

block

唔好 block , 等佢地睇多啲我地嘅資訊

屌
你咁撚樣用個冒號

push

你真係唔撚識架喎

翻牆翻嚟香港嘅話

早幾個禮拜我就係站務台提議過學ptt出示IP同國家， 不過有人驚咁做會方便到POPO拉義士

1. 我提議先block中國IP，先增加三毛設立VPN成本
2. 至於三毛用VPN，除非真係一個假acc配一個VPN，唔係的話同一VPN必然出現大量acc重用情況，咁就方便block到三毛VPN
3. ISP同樣, 如果可以有方法sort out到一d 明顯三毛acc, 就由佢地用既ISP 開始search, 睇下其他同ISP係唔係都係三毛，咁就可以查出中共設既ISP黎block
4. 至於point1到3都唔中既漏網之魚，就用顯示國家方法，提高大家警覺，由我地自己人肉判斷係外地手足定三毛
5. IP不顯示，防止POPO搵義士
6. 但最重要係，一定要有清三毛acc 機制，唔係成日畀佢地帶洗版帶風向唔係辦法

你都 on9
家下人人自危
成個連登勁多 vpn post 叫人開 vpn 保平安
你叫人 block vpn

系你老母字都唔識打死返5p啦

就咁分本地同非本地呢？

淨係show中國ip國旗？

根本唔會BLOCK得晒, 國家級力量數之不盡既IP, 呢個只係一般家庭用家先有用

系你老母咁簡單一個字都打唔好